# Проект: «Сайт для математических конференций в Московском Политехе»

Данная работа демонстрирует информационную систему Московского Политеха. Говоря точнее, это сайт конференций, 
который информирует о ближайших конференциях в Московском Политехе с возможностью регистрации индивидуальных достижений участников.

Так же имеются опции загрузки работ, выставления оценок (Принято, отказано, на рассмотрении), реализован чат на PHP между организаторами и участниками конференции и многое другое.

Весь код защищен лицензией GNU GPL v3 и полностью открыт для использования.

Полезные ссылки:
- [Лендинг проекта](http://pd-2020-2.std-1056.ist.mospolytech.ru/ "Лендинг проекта")
- [Итоговый сайт для конференций](http://conf.kafvm.ru "Итоговый сайт для конференций")

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      | Роль в команде           |
|----------------|------------------|--------------------------|--------------------------|
| 191-331        | @EgorKuznetsov       | Кузнецов Е.Д.              | Front-end разработка |
| 191-331        | @DakuAkuma       | Шорников А.В.              | Front-end разработка, документация |
| 191-331        | @sascha091001       | Травкин А.И. | Back-end разработка |
| 191-331        | @Doctor_ANDRE333       | Горшков А.Г. | Back-end разработка, teamlead |

## Вклад участников

### Кузнецов Е.Д.
* Работа в команде и постановка задач
* Продумывание первого дизайна сайта
* Верстка первого дизайна
* Собрания с командой
* Разработка итогового дизайна
* Написание frontend
* Продумывание логики backend
* Помощь с написанием backend на PHP
* Продумывание лендинга для проекта
* Разработка подотчетного материала

### Травкин А.И.
* Работа в команде и постановка задач
* Коммуникация с заказчиком
* Подготовка репозитория
* Собрания с командой
* Участие в разработке дизайна сайта
* Помощь с frontend
* Продумывание логики backend
* Написание backend на PHP
* Вёрстка лендинга для проекта
* Разработка подотчетного материала

### Горшков А.Г.
* Распределение задач (teamlead)
* Коммуникация с заказчиком
* Подготовка репозитория
* Собрания с командой
* Участие в разработке дизайна сайта
* Помощь с frontend
* Продумывание логики backend
* Написание backend на PHP
* Вёрстка лендинга для проекта
* Разработка подотчетного материала

### Шорников А.В.
* Работа в команде и постановка задач
* Продумывание первого дизайна сайта
* Верстка первого дизайна
* Собрания с командой
* Разработка итогового дизайна
* Написание frontend
* Продумывание логики backend
* Помощь с написанием backend на PHP
* Коммуникация с заказчиком
* Разработка подотчетной документации и руководств

